個IT毒撚同事30幾歲 仲問人拎利是 唔想比佢可以點做

平時就唔出聲 新年就扮晒野行黎行去
班後生過佢既同事都結晒婚
條撚樣仲好意思問人拎利是
係咪諗住逗到60歲

吹呀

裝個木馬叫佢返去整機啦

離婚

我舊公司50幾人，個個有結婚都識做主動派。
每年都30封前後

成個阿叔咁仲同班後生拎利是 知唔知醜?